記得叫埋屋企人投票！！！

無論你夠唔夠18歲
記得叫屋企人去投票！！
多你一票好多！！

老豆老母 紅/藍到PK 就同佢講 好多人呀, 今朝排左兩個鐘算啦

學生們！！叫父母投票

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

投票加家用

快